其實真係唔明封機場禁制令係點運作?

機場咁多出入口 宜家係咪個個都封哂?
仲要個個出入口都咁大

巴士站 機鐵 啲升降機 上下層 出入口

入面有counter可以即場買機票
宜家係咪唔比即場買機票?

入面又有銀行 如果要去開戶行搞手續咪pk?
冇機票唔比入?

宜家啲機票完全只係一封email
求其整一封都得啦 點驗真假?

其實宜家機場個出入情況係點?

有冇機場人士可以解答下?
真心想知

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

妟啲去機場 轉頭更新話你知

100%出入口唔係有人守就封咗，走火通道用啲欄封住

機場請咗一堆新保安，外藉多

我宜家係機場 出入口封哂 唔俾人入 除左旅客
我接機仲要座個專巴去接

個個閘口都有人睇機票同埋護照 一係就封咗佢

乜都唔得

冇情講

利申 有份守門口

問我去接機點搞

只可以係門口接

衝入去會點
特警射殺？

你衝到入去先算啦

所以都唔明91係咁叫人入機場

叫人瘋狂來回搭巴士

鐵馬同水馬之間有空間，個空間好多實Q
佢喺鐵馬度叫你show證，如果你衝，實會撳住你

就算你過到水馬嘅話，後面仲長期有堆黑警企

其實封鎖出入口從來唔係禁制令
禁制令係禁止有意圖阻礙機場運作，而禁止喺機場示威區以外嘅地方示威

封鎖出入口係行政措施嚟嘅

推

巴打想問網上訂咗機票 原本要入去拎 咁嘅情況無實體機票喺咪入唔到